極度建議再開異靈靈異續集

謝霆鋒同馮德倫好正

好可惜謝霆鋒已經short左